梁朝偉獨逛畫展 專注模樣傾到眾生！！！

難收的覆水 將感情慢慢蕩開去

偉❤️美

佢係咪諗緊個2隻公仔點解可以放畫展

.....

癲夠未

真係好鬼痴線

與朝偉把酒當歌

扯到上太空了。。。

佢諗緊點解天姿國色不可一世嘅大美人會出現係畫展

是咪好美？

收 偉做美的迷

美是如此的難以忘記 浮浮沉沉的在偉心裡

天生美高貴豔麗到底

.....55

夠啦

好想同佢腸交。。。大腸包小腸。。。嘻

個兩幅畫

得罪麻了？

我偉好有品味

MAMUI快D遠離癲婆美

睇啲咁卡通 好大反差

馬英九看手錶？

key上個狗頭上面係有咩含意

怒漢棍撞棍